---
title: 医院
translation: https://www.bilibili.com/audio/au2051393
translator: Elizabeth
byArtist:
- name: Sergey Goncharov
  role: 主治医师
- name: Ariel
  role: 斯维特兰娜·利玛爱娃
  image: /images/photos/ari_1.jpg
- name: Vitaliy Trofimenko
  role: 阿纳托利·米利涅夫斯基
  image: /images/photos/vit_2.jpg
- name: Victor Argonov
  role: 音乐，剧本，音效，编配
  image: /images/photos/vic_1.jpg
- name: Firey-Flamy
  role: 俄译英
---

**<u>[在医院主管医生的会谈室]</u>**

**主治医生：** 晚上好！
坦率地说，我们还不知道你即将来访。
我5分钟前才知道…
一位代表的来访是我们的荣幸！
而且，你看起来很像…

**米利涅夫斯基：** 我来这里是因为一个非正式的问题。

**主治医生：** 我……我在听！

**米利涅夫斯基：** 利玛爱娃·斯维特拉娜·阿列克桑德罗夫娜在这个部门吗？

**主治医生：** 是的，她在这儿。

**米利涅夫斯基：** 我想见她。

**主治医生：** 你要知道…
她现在在重症监护室。
她昏迷了。

**米利涅夫斯基：** 昏迷？！
发生了什么？

**主治医生：** 她情况危急。
嗯，你知道，事实上，这是个很奇怪的病例。
长期压力的结果…
神经衰弱。
也许，她有过一些剧烈的感情波动，因为不快乐的爱情或者别的什么…
不过，她没说。
她的父母不是不知道，就是保持沉默…

**米利涅夫斯基：** 我一定要见她！

**主治医生：** 这可不行。
只有医疗人员才能去那里，甚至他们…

**米利涅夫斯基：** 我有个非常严重的问题。
我不能谈起它。
我什么都不想说，但这是中央委员会的文件。

**主治医生：** 哦，天哪…
为什么他们需要那个…
好的，跟我来。

**<u>[在重症监护室]</u>**

**利玛爱娃：** 是你…

**主治医生：** 我给你们留点空间。
所有的情况都可以在设备上看到…

**利玛爱娃：** 我就知道你会来…
但现在太迟了，我想？

**米利涅夫斯基：** 为什么？

**利玛爱娃：** 我很快就会死的。
注定…如此…

**米利涅夫斯基：** 你在胡说什么！

**利玛爱娃：** 但没关系，对吧？
也许，有一天，几百年或几千年后，人们将能够使每一个曾经生活过的人复活，不是吗？
然后，我们就有机会在一起了。
因为共产主义就是所有人都爱着彼此，不是吗？
那是真的，对吧？

**米利涅夫斯基：** 对……可能是真的…
但是复活…所有这些邪教的观念…
这不可能！

**利玛爱娃：** 我知道这是命中注定的！
我们会在一起的！
因为我们现在不能在一起，所以…我必须…

**主治医生：** 嘿！有情况！

*&lt;心电图变成了直线>*

**米利涅夫斯基：** 不…不！！！

**主治医生：** 我们要失去她了…
娜塔莉亚 希尔穆季诺芙娜，再来一次！

*&lt;设备的声音>*

**主治医生：** 没用……
打电话给哈里托诺夫！

**米利涅夫斯基：** 那冷冻技术呢？？
你能进行快速冷冻保存吗？
太晚了吗？

**主治医生：** 嗯，我想这还是有可能的，但是

**米利涅夫斯基：** 中央会出资的！

**主治医生：** 是的，我非常感激…
当然，这项技术还没有成熟…
无法保证…

**<u>[在医院的门廊；下着雨]</u>**

**主治医生：** 无论如何，不要自责。
反正没希望了，我只是不想告诉你。
即便如此，当你走进房间，我想，也许，她…
好吧，多亏了你，至少还有希望。
也许，很多年后
